日日十蚊餐 聽日有板雞

之前唔撚信 聽日又去買既死全家

我吃了生叮雞

如果十蚊買唔到
你死全家

今日都唔係孖牛

個升級乜鬼薯條係2016年㗎 老襯

以假亂真 呢個世界真係 假嘅有人信 真嘅打而都唔撚信 吹啤